35+，俾人DQ嘅數量

串錯四眼個姓

4eyesbro

已經13個啦

邊個？

全世界即打推特戰線！

射撚滿出現咗兩次

兩個熱狗蟎

眼殘?

係喎，眼殘左

23個蟎囝

又中